【反敗為勝，絕地一搏】教理工

快D入黎推po救人

全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch

自己睇下地圖地理，明就明，唔明就算。

總之全人類去1200灣仔絕地一搏

我求下你地出灣仔幫手

大戰前夕要人

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

救理工呀

推

你出左灣仔 佢都未必理你
尋日夠開花啦 結果啲狗咪出返poly

灣仔同北角

睇清楚地圖諗下點解係灣仔

咁做啦 其實真係諗唔到方法
呢兩日都幾顯示到啲狗好大決心要攻陷poly

推呀

睇清楚灣仔有咩建築物

黑警有車 你要徒步 走得嚟捉晒

Push

push 1200灣仔救理大

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大

push

灣仔邊到

其實我都話要萬人一齊行紅隧救人

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch

可唔大吹雞叫埋尖沙咀番工堆人和你lunch?

呢個比聲東擊西更令人心安

GOGOGO！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

12點

Tui

出

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

會出去

推！

去灣仔有咩意思

而家POPO都唔介意你封路, 就算佢要出嚟都係百零人, 整個TG放題就打散班人, 除非真係可以一次過叫到幾十萬人出嚟

冇狗黎咪仲好 佢地每圍poly多一秒你就多一秒做野

【人道理由，要求開路】

一邊食野，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

推呢個

出灣仔無意思
唔好分散人群
建議出尖東/佐敦

bye

同意

up

咪推,只有比內面嘅人期望同失望

一個一個靜雞雞走去搭火車

去灣仔做乜9？

灣仔邊個位集合

Please... Anything can help... please help these students!

灣仔有間好大棟寵物別墅

等poly狗行西隧去灣仔

屌。。 你講曬出黎曬。。。

灣仔有個總部

試下唔理囉

中環日日都有，點解唔迫爆佢要分散兩區但又咁近？

灣仔中空左 有間大屋

灣仔

而家入去紅磡得返兩條路
一條經何文田一條經機隧
呢兩條路都有咩事被節的話, 紅磡就會完全同外界斷絕

我地要將poly之圍發大變成紅磡之圍
popo就會被迫調配應對
咁popo就無得企係到等贏

時間無多,幫手推,快
唔好只係呢到推,要去埋tg去fb廣傳[

仲有政府建築物

真

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

探討空投物資嘅可能性 每次運少少都好

請高手教路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

Popo可以試下唔要軍火庫

推呢個
咩都試下搏一搏

1200灣仔

租架直升機幾多錢

認人 now 有影到樣 佢一叫名就轉左畫面

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

關於Poly入面既CCTV

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

P

灣仔咩位聚

Why?

真係冇辦法中嘅辦法

啱

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

咩都試下 最衰無gear 掉個火魔去建築物入面實引到啲狗返黎

推推

今次一定要做野做乜都好

灣仔同香格里拉嗰邊一齊和你lunch

中環日日和你lunch差佬都唔出黎
直到有人報警

狗表示:改食1點 12點準備捉人

狗總？？？？

推！大大力咁推！

中聯辦

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

【反敗為勝，絕地一搏】教理工

【反敗為勝，絕地一搏】教理工

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

做左先

入面好危險

佢哋真係想攻既話點解唔半夜攻……？

求中環人過埋灣仔

中環同灣仔最唔同係座建築物

快D出黎

poly手足係入面回下氣先 一日出面未clear都唔好出黎住

係咪弱智
依家明顯係前線不聽指令
警方話畀記者交更前線唔畀
就算灣仔開花調配警力
前線警一心要玩死POLY一樣可以唔去灣仔

尖嘴土瓜灣過去可以一試
但過海開花一定唔work 仲分薄人手

P推！尖咀多數送頭

同意
點都做啲野啦

WE BEAT BTS

送左成朝喇聚完比狗咬

快D入黎推po救人

全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch
全世界，和理非同勇武灣仔1200和理lunch

自己睇下地圖地理，明就明，唔明就算。

總之全人類去1200灣仔絕地一搏

我求下你地出灣仔幫手

大戰前夕要人

【反敗為勝，絕地一搏】教理工

入黎推po

紅隧港島入口進攻理大

就算佢唔理狗總，你都可以搭返船去尖東

救人呀

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

有冇狗守係九龍紅隧口

Posh

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

理大校長滕錦光發表錄影講話
：「會陪願意離開的人到警署」

會黎

幫推 做到就做

行紅隧同魏延十日子午谷直出長安一樣
成功就威 失敗會全軍覆沒
係險着
好多嘢考慮
隧道入面又無記者
放催淚彈又散唔到
等等

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

幫推 我會出去

可以直接帶埋手足 同一條路走

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

拉

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

如果搵到人係港島紅隧口一路到time square都開到條路既仲有得救

直接反包圍poly

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

推, 稅務大樓見!!!!

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

推啊

[正視聽] 小心風向撚

1200去灣仔

帶裝備啊

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

搞得狗屋不如搞稅局搞政府大樓
稅局會唔會大春袋過狗總

[粟一燒特約廣告] 要令一隻鱷魚放口，係要揸佢春袋，唔係要擘大佢個口

再推

人呢

千祈千祈唔好唔好粟一燒高官

灣仔番工既人出黎一齊lunch 啦

Where

係警總旁邊，一個人都見唔到喎ching

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

【反敗為勝，絕地一搏】教理工

推呀 灣仔和你lunch

人呢喂

咩位置？

1點先放lunch

行過稅務大樓離遠見到有記者on居居坐左係度

好多人仲未明

我直頭係佢格離經過

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

Focus返係員工出入口，唔好搞錯其他出入口

有人要去警總搞良民證之類嘅嘢

仆街依post推唔到

到左稅務大樓 人影都冇wo 全部係放lunch落黎坐咁款

救大學生！香港人嘅未來

無人既！

點解講明睇地圖都有人唔睇